我正式宣佈 NBA第一人係...

UNCLE DREW!!!

大聲d聽唔到

Kyrie Irving
好撚型

KD...

型撚到呢

Kyrie Kyrie 3加價

K

D

今日出kyrie 3 啦各位